{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005220",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018634?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산역 호텔포레 더 스파 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによってチェックインは16:00以降に可能で、チェックアウトは翌日10:00以前に完了する必要があります。 駐車は機械式タワー駐車と地下駐車の一部が無料で提供されます。 朝食は2階エマイで08:00から10:30まで提供され、朝食付き客室予約の際に追加注文が可能です。 宿泊客はエマイで10%の割引を受けることができます。 客室は基準人数2名で、最大人数を超える場合、追加料金が発生し、払い戻し及びキャンセルは規定に基づいて処理され、退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊時に身分証明書を確認し、持参しない場合は入室を拒否され、キャンセル時には払い戻しできません。 提携店の事情により客室情報が変更されることがあり、夜間は騒音を慎まなければならず、客室内の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時以降可能ですか？",
            "answer": "ご予約のお知らせによってチェックインは16:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに完了する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日10:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は機械式タワー駐車と地下駐車の一部が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は2階エマイで08:00から10:30まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食付き客室予約時に追加注文は可能ですか？",
            "answer": "朝食付き客室予約の際に追加注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "エマイでの朝食は割引がありますか？",
            "answer": "宿泊客はエマイで10%の割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室は何名まで利用可能ですか？",
            "answer": "客室は基準人数2名で、最大人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの規定はありますか？",
            "answer": "キャンセル及び払い戻しは規定に基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約による入室拒否があるのでしょうか？",
            "answer": "未成年者の予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書を確認し、持参しない場合は入室を拒否され、キャンセル時には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内の物破損や盗難時にはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 508
    }
}